心情複雜

見到個ex拍拖，雖然自己都開始咗一段新感情，但係依舊忐忑不安。其實滿心歡喜有個人錫佢，但係同事又會諗原來佢咁快放低我

未放低人 自己又開始新感情
咁唔好咖

我覺得我都算放低咗

咁而家其實發現未喎

咁我又做咗衰人

你係絲定巴先

巴

唔好再hurt而定條女
Unfollow ex d野 好快唔記得哂

而家

你仲快放低人啦
你而家知你當選同你現任一齊 佢係咩心情啦
佢當時可能難過過你而家好多